新 出 爐 女 神 盈 盈 BB 仙 氣 組 圖

真係好樣衰

真係陰鳩公

其實錢七叫咩名

錢七盈

錢七BB

真係好慘
五官冇一忽係靚

個鼻真係出晒事
帶面具個張其實都可以
一睇返第二張就....

戴泳鏡嗰張真係好似忍者龜

連登女兒

同哈七一樣咁可愛

帶泳鏡個張真係好似忍者龜

竟然話我地既連登女兒樣衰？
即刻道歉！

對唔住

點解叫連登女兒

呢張真係嚇親 九鐵鬧鬼廣告咁

唔講唔覺
一講嚇一嚇

( Show Blocked User - 雞肉多利亞 )
新會員

似家樂仔真係慘

做咩block 我

自己個女都唔認抵block!

根本就係個鼻出事
而個鼻就似足佢老母
唔明點解成日話佢似老豆攪到咁

屌

你試下幻想一下湯盈盈唔化妝個樣先

其實無野囉，好可愛

其實佢個髮型都係最7果隻

其實佢地2姊妹d衣著打扮都好老套
D衫好似求其係街市執既咁
你睇下陸永2個女d打扮 再對比下錢七錢八2個
可能因為父母都上左年紀無咩fashion sense 搞到2個女樣衰之餘仲要老土

agger！！！明明湯盈盈個樣咁醜 係都要賴落老豆度
七七點睇都係似呀媽多d喎

七公主

想睇錢八近照 聽講開始似錢七

女大十八變 通常呢D先係靚女黎

唔關打扮事，得意ga著乜都得意

眼，鼻出事

唔係細個唔靚大個就會靚嫁咩

樣衰咪樣衰囉屌你老母，講真話都唔俾咩

呢位巴打成日都追擊錢七

真係慘
社會又多左2件怪物

diu你呀

好嚴峻

真係好撚慘

好慘。。。
咁就一世

女大18變
唔知佢地大咗會係點呢

似晒老豆老母最唔靚嘅位置

面大眼細鼻揚嘴厚...
如果大d中埋眉粗就真係等收皮

真心好得意喎

大個會幾靚

諗起呢張圖

依句係昆9d樣衰小朋友

最尾個張

還 連登女兒
唔準話77樣衰

Agger

第一個留言

睇到好撚心酸
五官咁
點變都變唔到靚呀ma

呀妹勝利者笑容

幾似男人其實

呢個係細妹？咁大個lo meh

睇下陸永個老婆 兩個女好難樣衰

關咩打扮事

兩個都有責任啦，眼就遺傳老豆眼細
鼻就遺傳老母插蘇鼻
掉返轉係老母對眼+老豆個鼻都不至於咁樣

無所謂啦 ，到佢大個d整容技術又進步左
大把錢到時整到幾靚都得

打扮到咁肉酸咪衰上加衰囉

對眼同個嘴都唔掂啦

agger由細到大都覺得湯盈盈醜
又成日扮ABC

冇心咁講
不過真係似

你睇下
又唔幫個女洗頭 又扎到個頭鬼五馬六
哈七都死啦

左邊呀妹好得意

大個個男定女

7

依家醫學咁昌明, 好易搞掂啦 ,樣衰已經成為殘障嘅一種

佢真係ABC....

去左google 好靚 比大家洗下眼

細妹個樣好好多，但我記得家姐個樣都好緊

好靚

我覺得個細妹係刷刷卡黎
有時靚有時唔靚

都好過錢7，靚都未靚過

細女愈大愈走樣

錢七

以為係馮盈盈

唔洗驗都知係親生

功朵以

洗乜驚姐

唔到你地擔心啦

人地父母明星黎

咁多錢 一個唔高興去台灣泡菜整容

去美國名校讀書

返黎變女神

睇住錢7成長

老豆眼老母鼻

以為係馮盈盈先入黎睇

會錯意 我都係出返去先

呢個細佬同連登仔一樣咁衰所以叫連登女兒

咁細個個樣已經生得咁唔得意真係慘

就算想讚下佢都淨係可以讚佢皮膚好

正宗黃種人柒樣

上到幼稚園同小學應該係佢最難受既時候
果段時間既細路係最唔識體諒人

屌入嚟之前以為係馮盈盈

反而呢個時期先無咩，一來未拍拖，二來好少話因為一個人個樣唔同佢做朋友。但你上到中學，好多因為外貌而係會待遇有明顯分別。

以為姓馮

認同
中學去到大學畢業25歲前都係樣行先

咪撚去7-11買account啦

成日覺得錢七同小S嗰女好似樣

點解要飛李珊珊

明顯對眼仲大問題
女仔如果眼大 差極有限

好似熱鬥小馬

最慘係就算大個左去整容都無撚用 因為個個都知你細個果陣係乜野柒樣

佢成世人最錯決定
李山山個種一定好過湯盈盈

佢兩公婆對啲女都幾好呀，成日帶個女去玩

粗可以修

你話幫佢剪個小丸子 或者著下啲公仔衫都仲可以叫做可愛

好慘

不過講真囡大十八變 佢大個左肯努力啲keep都唔會太差 美下白keep下fit保養下皮膚識談吐著衫化妝咁都最少贏左一半人

真係未見過咁醜樣嘅細路

到遲下長大唔好肥有副身材有對大波識化妝睇下點

由幼稚園到小學比人笑
去到中學開始知自己父母係名人 google下佢地名
再唔小心搵到自己d細個既相係連登流傳
慘到

諗住入黎睇馮盈盈，著返條褲先

見到呢佢覺得好賤但真係忍唔到笑